№ | Вход | Изход
--- | --- | --- 
1 | Neka otidem na razhodka v gorata i da si napravim piknik | 2
2 | na mikrofona ceca mecata tia shte pee dragi gosti samo za vas | 0
3 | ala bala a | 1
4 | edno izrechenie s naikolko dumi i oshte i oshte | 3
5 | a i e o u k d n lkdf kdfj dksnfd knfdn | 8
6 | eho eho eha ehi eho ehooo eha eh | 0
7 | otivam tam i tuk i tam i tuk i tam i tuk i i i i i | 10
8 | naistina interesno reshenie loshia geroi da vzeme titlata makar i da se poraztapia sarceto malko | 1
9 | hello my friends I am very interested in u | 2
10 | Look around u look beyond u can make an unbreakable bond the world around you is not what it seems I I I | 5
